Komunikator z szyfrowaniem, program na lab01 z przedmiotu BSIUI


Wymagania systemowe:
Java 8 SE 

Kompilacja i uruchamianie aplikacji na systemach Linux:
poprzez uruchomienie skryptów makeServer, makeClient, runServer, runClient

Wiecej informacji można znaleźć w pliku raport_lab01.pdf



